IT高手入 Substratum搞到我部V20用唔到

手痕想customize部電話 而家係咁system ui has stopped 救命之恩定必湧泉相報

入返隻app del 唔到咩

佢無限loop shutting down system,基本上我咩都做唔到 我啱啱係同佢鬥快,撳到入去backup,諗住factory reset

我之前試過入唔到play store, 重裝幾次個engine 同skin 都係咁，最後冇裝google play 個overlay
利申 htc u11plus 裝左pixel 8.0 version
有d overlay裝左都睇唔到，eg. whatsapp

Google play 嗰度我都有，所以想重裝substratum 同Andromeda 都唔得

根本個app好多bug 感覺掉咗錢同時間仲有部機落鹹水海

要岩android versio. 先得
我htc 貼原生好少少

咁我唯有怪自己唔做research 多謝師兄先

入recovery mode嘛

v20好白痴，聽講得美國at&t 同 Verizon嘅機先可以自己揀做咩，其他嗰啲入recovery mode=factory reset一個option

Fastboot 個recovery 入去拉
If 無oem阻住曬

冇root 係咪要root咗先做到
利申真係唔熟

No 要開develop options先得

用唔用到adb
用到就手動 uninstall 所有 overlay apk

oh